Biohazard世界觀 vs The Last of Us 世界觀

如果真係整粒核彈/化武係香港，邊個世界觀會易啲生存？

Biohazard，連登仔殺追跡者仲易過殺螞蟻啦

Last of us，殺Clickers當無雙咁殺

last of us
bioharzd 啲怪太勁

邊集先
係bio6 又巨繩又恐龍咁誇張啫

其實唔係 好多集都有巨形生物
巨蛇 巨魚 巨蠍子 巨蝙蝠 巨蜜蜂
巨蜘蛛 巨天蛾 巨鰐魚
就算拋開呢類大形生物唔講
喪屍狗 暴君 追跡者 獵人 舔食者 食腦者
都夠你死

The last